葵廣乜嘢最好食？

大家整個排名嚟睇下(include 奶茶舖)

MK妹既汗液

學生妹

手抓餅

一樓手抓餅冇得輸

吉野家

又一㦸中女

粉紅色招牌果間？ 果間真係冇得輸

好撚油喎 好濟

章魚無雙既明太子章魚燒
有冇人知邊到有得買果隻醬

自己找錢

1樓連住果2間係無得輸
一間蛋卷 一間手抓餅

屎

慧食貓

手抓餅老闆
風趣幽默又好禮貌
不過有時會冇電唔開舖

轉角魚蛋

鄧媽媽餃子

潛力留名

推薦邊款蛋卷？

Mk妹

奶西妹

都俾人J咗好多年了

我覺得上一層果間明太子章魚燒好食啲

未試過
都係原隻章魚?

卷之屋
搬走左幾年都要成日返去食

咪撚食其他手卷舖
唔係卷之屋嗰皮

有朋友同我係果頭食完飯都特登買番屋企

有咩咁好食

好難解釋有咩咁好食

係葵廣眾多垃圾入面我會食完又想食囉...
俾埋link唔好去錯
卷之屋

網址:
地址: 葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓Top世界3069-T21-22號舗
電話: 94596462
=====================

食完手卷行出去有間賣野飲
個岩鹽檸檬茶好正
同女朋友爭住飲最後買多杯都係俾我飲撚哂

上海灘

網址:
地址: 葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓301P號舖
=====================

仲有地下鍋貼又係好撚死正
一品香南北美食

網址:
地址: 葵芳葵富路7號葵涌廣場地下A08號舖
電話: 34282860

聽日經過買黎試下先

卷之屋真係好撚好食 炸蝦反卷同軟殼蟹手卷

認同，卷之屋真係最正

無

學生妹 mk妹同大陸妹

好正 講起又想食

金潮小廚

地下中銀隔離即剪糯米糍，不過好似係短租，唔係成日有

大叔咖哩

三樓美食x入面食反卷嗰間

記性唔好sorry

以前有間homemade pizza幾好㗎 但係執咗

又一㦸既珍寶雪糕真係珍寶...
勁抵屌 一啲都唔孤寒

學生妹

利申之前日日行都未食過

成個場愈來愈劣，食物一式一樣，
次次行完都有勁大陣葵廣味
而家只會食鄧媽媽，同地下間雞蛋仔，同埋齋檔

墨西哥卷

以前一樓有間瑞士雞翼撈公仔麵好好食
但執咗其他地方都無咁好食
有無人食過，好似叫掃街

二樓潮流廊嘅任你點。掂
賣手工芋圓
同老闆娘傾過計
全部新鮮材料整 人手搓
食落真係好煙韌
大堆
試過一次就會明

有個玉子燒好正

手撕雞手卷

香芒蟹柳手卷

上次經過想食 但網上評語好差

見乜食乜囉。無架啦！

上海灘啲茶好撚正
寒天

學生哥

幾樓？

辣妹來了

淨係知點都唔好食依兩間
啱啱經過，最少五六隻老鼠係度行黎行去

D囡囡真係正，熱褲靚腳

一樓有間芝士撈丁/烏冬，幾好食

暑假拎張書單行，大把嘢食

有口感 無味道

咁岩今年食完每次去都必食

食撚到柯

老闆2姐妹冇係度之後我都冇去了
其他員工好hea做 變到唔好食

反卷堅正

慧食貓隔離個間呀ma
係成個葵廣最濃既芝士汁撈麵

足料 再加一塊蕃茄同生菜

個汁正

貓麵

食完可以當一餐

好認同 好撚好食

覺得地下近住正門果間賣糯米池既幾好食，不過條女好撚串

認真 聽咗咁耐未去過

二樓轉角位手撕雞撈粉皮

壽司/手卷: 3樓卷之屋
辣:1樓辣妹來了，or大家樂對面嗰間
雪糕:想食份量=3樓又一戟 想食平=3樓埋黎試雪糕
章魚燒:3樓有賣拓餅嗰間
手抓餅:2樓慧食貓
芝士撈烏冬/面:慧食貓隔黎

我多數食完加個手卷就飽

等一等 即刻做

大陸野

2樓 有一間賣雞絲粉皮 好好食
喺野飲鋪對面

All in埋黎試雪糕 雪糕姐姐

爭鮮

章魚燒一定係章魚無雙好食！

辣妹來了!!

真係?

強記好正

原味黎講上面好食啲 脆啲
你要食其他味咪章魚無雙

唔知二樓定三樓有間章魚燒好撚難食又貴最上個間啲大板燒同章魚燒幾正

係咪之前係芝士撈麵隔離個間？
姐係係lift 隔離個個？
搬左上三樓啊原來🤔

卷之屋！

係
球場天橋入口上電梯
右轉冷面同野飲舖入
係咁行入去有條巷仔
以前雲吞麵舖黎
有幾間野食

慧食貓
利申女朋友成日拉我去食 佢同貓老闆好好傾

以前啱啱開果時覺得幾好食
宜家多元化 搞埋咩手撕雞脾

有次去開葵芳諗住幫襯下
排咗好耐 差唔多到我之際
比我見到個女人戴住深色膠手套收完錢 再用返同一對手套手撕雞脾比個客 之後繼續用同一對手套收錢再撕雞脾
我諗佢地連倒垃圾都用返同一對手套
之後又比我見到小強bb係撈面啲兜隔離
嚇到我即刻走 以後都唔敢食

咁都帽

呢間比人見過跌哂落地下都執返嚟賣

有間叫曼菊 食泰國野
D椰汁大菜糕同 芒果糯米飯
真 係 超 好 食
次次去都買

帽左？認真呢？

咁唔衛生？以後不了

識食

重慶酸辣粉
芝士撈麵
以前既棠記

講笑啦
貓老闆好好人好有禮貌

lm

唔撚係呀，以後都唔食了
前幾日仲食得好開心

佢地係葵廣第一間即食手卷
食開呢間

呢個時間講葵廣美食
搞到我整個杯面宵夜

咁多頁就冇人講地下夾糖

一樓慧食貓二樓貢茶隔離果間魚蛋 貓麵都okay 三樓既布丁燒食過還好 但地盤佬同二樓間章魚燒我覺得啲人吹大咗

三樓卷之屋必食前幾年開到宜家 就食到宜家果陣佢同一樓間手抓餅成日好多人食 逼到啲人出電梯都出唔到

你以為自己係邊撚個
要我地整個table

點解仲有人吹奏又一㦸 比之前難食好多喎 又貴

埋嚟試下味吖 歡迎試雪糕～

好撚shit

一樓 雞絲粉皮

地下間悟茶

吉野家隔離間雞串都好正

小雨天咖喱

草根食堂 必去

草根食堂價錢不草根

地下 雞絲粉皮 賣手絲雞格離果

ET 鹽水雞

。。。頭先先食完

茶里史隔離個間正 🤤

又一戟隔離間台灣麵線/魯肉飯其實唔錯

見過細路用手乸同摷之後無買過

半夜睇到好撚餓
Btw 葵廣係咪得香香雞有炸雞食？

輕鬆一下 麻辣豬肚雞翼尖韭菜餃油麵

泰國野對面個間轉角位幾正

chok雞
bove對面

電梯口嗰間嘛，我估佢隨時係全港最平又多款嘅夾堂👍🏾

好多人推卷之屋 真係要試下

呢個超好食

火灼芝士三文魚反捲

冇人食過貓麵對面間意粉？
次次去都食 超正

平時食開普通手卷 試過火炙芝士之後返唔到轉頭

推薦邊隻味？

刨冰

間台灣豬肉紙真係好臭唔知點解佢地整豬肉紙可以有啲咁難聞嘅味

泰式鳳爪

我食開磨菇 加黑松露
其實主要都係食佢個芝士醬

辣得嚟好正

間鋪勁多figure

地下：涼拌粉皮（成個葵廣最好味），一品香，百味川(淮山麵)
一樓：茶之味（啲茶好濃芝士好多...但冇珍珠），慧食貓，辣味來了，藝餐(拌飯)
二樓：泰風so
三樓：卷之屋，上海灘

二樓有間叫真好味啲麻辣燙都幾好食

但近年份量細左好多

一樓麻辣手撕雞拉麵, 地下Kebab, 油脾

三樓近電梯果間
賣著條同章魚燒
難食到屌老母

嗰間好撚多曱甴

唔留名唔得

三樓布甸燒

以前二樓有間小廚獅好好食
成日都去食$10三寶
執咗之後都搵唔到邊間好似小廚獅又平又好食

蛋卷同手抓餅呢兩間都見過曱甴係櫃度爬
自此冇再食過

隔黎間芝士麵 我有fd食到腸胃炎

我就覺呢間唔多得

我正想講好新鮮啲糯米糍仲係熱架！

3樓麻辣粉

貓麵好多強
係牆見過2隻

又普通又貴

執左幾年

top世界一入門口有間shake shake炸雞翼咁既野
同個frd去食 佢話好好味
我剩係食到好大陣雪藏味
乜粉都遮唔到陣味 好普通 但仲未執

5分鐘之後返黎拎

雪糕妹

3樓台式雞卷

我個人覺得唔錯不過有啲油

一定係滑蛋肥牛撈粗加XO, 凍奶茶

二樓入面有間野食果到其中一間
btw 地下果間 蒜泥白肉撈麵 好好食
但係食完個口臭一日
刷完牙都唔掂

地下間雞蛋仔幾好食

地下有間賣土耳其kebap有無人食過好唔好食

另外頂樓電梯隔離間大阪燒啱啱開果陣試過一次,章魚燒六粒得兩定三粒裡面有少少章魚腳
當時收工勁攰勁肚餓諗住唔等位食垃雜野頂下肚先,屌結果廿幾三十蚊得粉同菜粒食

終於有人講

二樓近lift口果間玉子燒最好食又足料，另一間多人排既好臭雞
三樓shake shake雞，班戟
野飲只會排茶理史，蘭貴人一樽只係20蚊

好肚餓既日子會食三樓撈麵檔既肉醬撈烏冬，飽肚

女友好撚鐘意食貓麵，老闆娘好傾得同好人
次次去都要排隊

我記得佢d頹飯都幾好食

未畢業個時得閒就去買黎食 個男人幾nice

不過幾年前終於搵到間野搬左去邊之後去試
覺得反卷好似細左

係葵廣屹立左十年都有

鄧媽媽都有人推
連登仔真係食開屎

大家樂

地下果間土耳其卷

章魚無雙

清玉翡翠檸檬

地下鹽水雞對面麻醬手撕雞撈面

食過一次 無話特別好味

唔中意佢地銷售手法

真心 葵青區 最高質手卷店
即叫即炸即整
食左7年 由一樓搬上三樓
雖然加左價
每個月keep住會食3-4次

佢既炸蝦同軟殼蟹 我諗全香港無邊間可以做到佢既水準

我知 不過我唔食三文魚

一樓電梯口間手抓餅

樓上間播詹瑞文片嘅手卷係大伏嚟，我條仔食過兩次都屌哂鬼

我食過都幾好味...我本身鍾意食kebap

兩層電梯口仲開埋啲蝗國串燒小食加埋幾件大媽

以前卷之屋仲係一樓果時第一次食真係好驚喜...佢手卷果舊三文魚方形大大舊食到最尾果啖都有，其他鋪都係切片鋪係面成卷都係飯

今晚食下先
難得見到有商場鋪頭仔會賣Kebap幾想試,但成日食飽曬先記得有間咁嘅野

百得阿姨車仔麵

食左一次個手卷。。。兩個都未夠飽

大滿足 高質

三樓 辣肉腸芝士鹹pancake

係勁撚大舊 勁撚足料 仲要廿蚊有找 cls

啱呀

新釗記

食開屎？

1樓有間茶芝味幾好飲

3寶

Ok thanks 😆

食左8年都有

吉家

劉威煌間野係咪轉左手

食過覺得麻麻地

卷之屋 負責包嗰個做到駝背

炒雪糕

仆佢個街一部豆漿機整左20年都未整好！

睇落風光囉，入去做過你就明

唔好食2樓個個有好大舊芝士，之後放啲麵上去煮個間，夜晚佢地唔會抺架，啲麵呀煙肉呀仲黐住左係舊芝士上面，另外一日照用返個舊有麵嘅芝士，夜晚收工勁大陣味，加張保鮮紙係上面就算之前佢哋仲買過發霉椰青10蚊走晒啲貨，仲同啲客講冇問題㗎喎望住成隻曱甴爬過個椰青之後再賣比啲客

屌，珍珠奶茶夠開到周圍都係啦，又唔見大家互屌大家做珍珠奶茶

呢間見到舊芝士已經唔想買
估都估到舊野用咗好耐

點解？

開頭啲芋圓都真係唔錯嘅，到之後蝕本，啲芋圓就變到全部冇味，難得有一日多客，就會係唔係都拎比客先(未過夠冷河，唔煙韌照出) 話就話同啲客講到自己點辛苦，啲芋圓咪全部屋企個工人搓搓定一大袋放係雪櫃囉。成日叫我地要鳩叫向對面鋪話自己先係手工野喎，係咁賴係人地抄所以先蝕本喎，又賴埋落員工度話因爲我地冇鳩叫所以冇客

真係叫工人搓嘅話其實告得

三樓 麻辣真漢子
好爽 似似食完都想爆菊

次次*

地下：
泰風so（pad thai）
紫天招（蒜泥白肉撈麵）

一樓：
慧食貓（手抓餅）
X芝味（芝士奶蓋茶）

二樓：
曼菊（芒果糯米飯、船麵）

三樓：
卷之屋